有冇人老豆老母係好撚奴既人

返少一日工都有聲出， 明明個日係放假

Sick leave更加唔洗講，屌到上天

大佬呀， 你生我出黎我都冇埋怨d咩

係呢個奴隸制既社會， 想放下假都有錯咩

真係痴撚線社會

窮人生仔正仆街

同意
一生人只係得返工返工
完全唔識享受生活

理鳩佢，錢就照袋

我老母係
有時返工去其他公司開會 早放 5點幾返到屋企
我老母就好驚訝 做乜咁早返黎
好似唔歡迎我咁早返屋企咁

驚你比人炒左

連登你睇下下面請假PO, INTERVIEW PO, 都大撚把哩D人

老豆裝修佬話最憎放假

手停口停既工無計
但唔明出月薪果啲都咁諗先癲

我屋企人都係咁
叫我做人唔好怕蝕底，咩都做，唔關你事既野都要做
佢地仲好介意人點睇自己又怕得罪人唔識say no

所以搞到又窮又勞碌

屌 Exact7ly

我老豆一年返足365日 除左過年個幾日

其實諗緊成世人要做到65歲 即係有成40年要返工

洗唔撚洗咁鐘意返工

驚你俾人炒
冇家用俾佢

我係
次撚次聽到實屌鳩返佢轉頭

當年返工返11點 6點就收工
日日都問
點解咁早返黎 咁遲起身
小心公司炒左你呀
利伸不嬲冇比家用 炒唔炒都係唔比

窮人生既仔女永遠都係奴隸

Exact7ly 點解可以咁撚奴

窮人既老豆老母永遠都係叫你快d結婚生仔

但有冇諗到你地既子孫只會做奴隸

我呀媽係奴
做緊日資公司阿頭
星期六日 假期都走去返工
問佢點解唔抖吓
佢話個個都放假 啲嘢邊個做
叫啲細嘅返 又唔肯返
我話我公司阿頭叫我假期返 我彩佢都傻啦
平日又話要ot
搞到有時搵佢飲茶 佢都話要返工
痴線

呢個真
日日無錢ot
成日俾人屌
都可以話走人唔係幾好

香港已經比大陸同化

變成奴隸制社會

好撚痴線

傻既，關支那咩事
你有幾可見支那落黎會做野

大陸仲多假仲好福利過香港

屌, 好似又係

人地可以有午睡 過年啲假又多 國慶又有長假
國企得閒送禮俾員工
真係爽YY

係咪起碼要留兩層樓俾你先唔叫窮

有啲人係為左返工而生存
換句話講...到有日嗰啲人要退休唔使再返工其實可以去死架啦

小心依d
一退休好快無細藝

唔好話呀爸呀媽 連兄弟姊妹都係咁

no大陸返工好撚hea準時收工 話鳩之你的

老豆無乜野老母係
做左一年見公司唔加人工又成日ot 想唔做都要鬧
未夠一年果陣又話d公司係你做夠一年果陣會加人工，平時我ot o到好攰又話而家好多工都係咁，又話自己成日都係公司好夜走
實質上佢腦細長期唔係香港，公司又蚊型，平時次次夜晚打比佢都話係公司嘆多陣冷氣睇多陣片先返屋企
有野做就射波腦細又唔理，總之要做野果陣做到就得。
係度同我講加人工同ot都好正常

我未返工果陣老豆都係咁叫我唔好怕蝕底做多d學多d主動d
到返左幾日要ot就屌曬鬼，而間公司咁架，真係好忙吽？痴線架？

日資公司就係專請奴隸

放大假會叫你返pt搵多啲錢
但明明我已經係返shift既工
大假唔休息仲要返工

唔洗養你應該可以
不過嗰期香港出生率高
人命賤啲

一撚樣

放工夜晚打機
叫我咁多時間打機不如返多份part time

佢有時都會同同事出去食飯嘅
但放假都寧願留係屋企休息
最多同老豆係附近行吓買吓嘢
好似成個世界得返工

我意思係可能退左休都同公司免費返工

蠢人係咁 做人無意義